達哥如果唔係條水路斷左 佢識你哋老鼠啊

今次仲要撐得咁隱晦 仲諗住食兩家茶飯

請十八區迖哥打手負皮我

連屌柒白衫呢啲身為一個人都會做既野都唔做